臀部痛應該點處理

睇專科定普通科？定睇鐵打？

下世小心啲 唔好咁gay

普通科

你要負責任

但我係肌肉酸痛個種都可以睇普通科？

睇左先

搵野拮下括氧肌

可能梨狀肌拉住
試下拉下佢 唔識講點拉你可以google應該好多片

如果都痛要去睇下物理治療